的士唔見iPhone（重酬）

的士上面唔見手機
時間：2月24號凌晨1點半左右
路線：由健康街出發前往路德圍

手機型號：iPhone7（黑色）有黑色手機殼。
鎖機熒幕：美斯
裡面有爺爺過身前同我地一家人的合照，非常重要。

執到請聯絡tg:iamterrytoogood

重酬

螢幕

推

幫你推

冇backup ?

1. 為咗慳8蚊唔用icloud每晚自動backup，何苦呢，1000張free photo stream都冇開？

2. Google photo 唔洗錢無限backup都唔用？

3. RIP

懶+有僥倖心理覺得自己唔會唔見電話

點解個個唔見既電話入面必定有一張 過身親人既相

咁重要都唔backup

btw 幫你推下

係的士上面多數被個司機拎左， 打去問下啦，希望佢唔好扮無知啦

幾重先

中

即刻熄機

多謝

5千酬勞，可以再傾。

多謝提醒

幫手推下啦